[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1836)

在

樓主快到

Fast

Slow

速度

薩斯
加泰
漢堡
山度士

訓先

意假細波

我嬴撚哂

齊收錢

贏幾多

基達菲
華拉度列
山度士

格雷特霍夫
華拉度列
基羅納
卡爾馬
安玻里

是日心靈名單

0145果場反而似半大

史柏 aik 黑根

NBA

中左依兩場先

Aik 10.5大 重心

即場10.5角細 試試佢

球探壊左?

川迪唔入比人入

入波啦屌你老母格羅寧根

琴日晚訓前買左多仔對家
起身呆撚左
今晚赫根 史帕爾

有無意甲直播link

同路

黑根比人禁住踢

買左幾注AIK 求贏

屎拍已比人禁屌

咁搏

荷半大到派500

LM

瘋了

lm

荷蘭 3/3.5s穩到

Lm

兩邊加埋1中龍

又話出副選，dllm俾人禁住屌

難了

今晚買兩場
兩隊都比人禁屌
着哂燈

Ifc 留位 唔該

經驗教訓
有平手盤買主隊

未入狀態!

買左邊兩場

班副選要博盡 博下場對ac有正選踢

10蚊就咁無咗

Japan

有冇人要漢堡

咁就無咗50蚊

半大 針角大 針

薩斯 黑根上啊，對你地有信心

aik 半大

Goallll

0-1

卡爾馬goal未

哇 川迪goal

川迪咁易既屌呀

快手nba半大

JUMP

川迪goalllgoallllllgoaallllll

比多粒

半大針

半大仲有得叫

一射就針

拿拿林半大啦

川迪 川迪

馬會派錢你地又唔敢買 係度陰謀論諗場波

黑根 史帕

Bee 8.5s 我要了

史柏 同黑根都比人禁住屌緊
比啲力

咪係

快手半大

川迪fg cashed
下半場開埋全大

暫時睇艾拉維斯

頂住啊巴打

仆街落力啦 係咪要屌

黑根乜事呀

黑根半大！

而家想入角細9.5

殺半和殺半大 邊估到半客

比人禁住屌到
對家21次危險進攻 黑根1次都無

買完就即角，入啦9.5 更好

想針了

信心!

兩場都書包同路真係好危險

幫你地屌下波啦

可唔可以氹下我話係假波黎
黑根會射2中2 0:2 完架可？

黑根贏一粒都收貨

屌你黑根 唔屌唔鬆化

屌你老母格羅

交下戲姐不用怕

未撚嬴過波咁濟都買

得3成控球率......

買咗啲啲@1.93
2.02封到轉

無玩過澳假咩

禁屌唔入 _ _ _

呢排熄左tg notification 冇睇燈
幾日都輸好慘

黑根比人44次進攻...
唔係真架唔係真架

岩呀 未完場咩野事都有可能發生

屌你老母又逼害半大

刷角呀史帕爾莎索羅

唔會書包條3串1開哂對家咁撚燈掛

我8.5s 2.08

高登0-1

aik fq大

史帕差d入

AIK GOAL

終於入波

你老母黑根加撚油！

差黑根

黎多粒 半大

安全嘅

佢最多斷我冇買個關好了

仆街 忘記咗買佢對家3x4試下起唔起到機

屌 快入啦

差唔多 禁緊

in aik we trust

10.5S 1.86

史帕刷角

黑根真係比D力大佬

史帕爾莎索羅同我刷角

追咗啲8.5

AIK入多粒

穩

唉

唔好gel

黑根就黎上盤變下盤

已經平手

卡爾馬好似傷左主力前鋒 頂得住既

10.5 其實我都諗過要
想買就已經好低水

屎拍耳入未

一開始想買9.5S 開第一角
即入了

意甲3c

等多次8.5

黑根終於有一次危險進攻

收左錢半和 下半先

要來了

黑根2射1中

心靈投注 和和

一陣格雷 A米
有無同路

AIK爽手入多粒
另外0145半大

半和仔

AIK 半大

4c 仆街

5c

快比c

cls 5c

6c

爆了

屌你薩斯連C

屎拍已入未

屌. 入緊錢買9.5B 入唔切

赫根赫根赫根

有波入未

AIK 半大快

補11.5s

有名你叫刷c....

痴撚線連c

屌奶星屎拍耳變左高水

唔敢補了
當輸比較好

赫根果場啲數據咩料

卡爾馬。赫根半大未。

半6全8頂住
學皇馬

哥登堡追平啦屌你

照補咗一注

刷c史帕仔和氣收場

岩岩Bet365有 12.5s買

我點都要補啦有機會既話

開個1:1先？

要換人lu黑根

黑根終於頂唔住 輸鳩埋

赫根失守

3連c 等唔番8.5高水

AIK

有8.5b咪補

卡爾馬goal。比多球

卡爾馬 1:0

針

屌你老母訓教算

難d...

黑根cup佢

有先得架

格應該cup

黑根作客真係差咁遠咩...

屌你老母赫根，神奇大反cup la

黑根..

近7場好似有冇羊過

黑根3成控扮明打假啦

咁撚高水半一上盤點cup

基達非

買左薩斯客勝架屌，比啲力好嗎

史帕爾好似有D廢

AIK 半大針

卡爾馬。半大

係對上一場輸比aik...

屌你老母 我買撚左哥德堡x黑根
同我開哂對面

睇款似和和氣氣
除非換番d主力

封盤嚇鬼咩

意甲封左

近3次正式比賽...想笑死人咩馬會

半和頂住

等買角算

薩斯轉埋讓人

史帕仔半和啊

卡爾比多球！

薩斯
aik
黑根
比力呀仆街

屌佢老尾，刷咁撚多

快d吹雞啦屌

角細已死

半7魔咒

買左8.5s 等死
唔識補

西維爾3:0皇馬
西維爾0:2加泰

以後見到黑根客場即刻避
完全兩隊波

赫根作客好似食左屎咁

係咁刷

3場半細

會有奇蹟既
信就會有奇蹟
黑根我愛你

黑根睇黎都冇機會連入3球

主場之利真係咁強 ？

個撻q搞到連角
屌你老母你知唔知醜呀

買左咩

完場都整1c
成班賤種鳩刷
角細點撚頂
希望半7魔咒
半7全7

應該直屌-1?

同樣係主場 但哥登堡。。。

手持20蚊10.5b 希望收得返

究極練心開始..
我得補我唔玩等3點再即角

黑根-1 過關裡面其中一關

黑根我屌你老母咩

下半場似出番保定，保住個屎忽

烏支快手半大

點解有盤唔買。。。

準備訓了 輸就輸啦嗰兩注角細

係我貪心直屌客勝，比力呀薩斯

痴左線呀華拉咁多人要既

烏G fast

又來燈?

所以得少部分人係贏錢

quick

AC反底波？

華拉半大

追到窮都未反底

川2-0

冇買川

烏G快手

仆街又針

今場想要

黑根神奇更衣室plz

利雲特

基達菲

基達菲快456

烏支爽手

史柏 黑根 贏盤頭五抽一派一百

屌你老母 荷蘭盃兩場都半細 逼害咩

被迫害

格羅寧根cup到派iphone

20蚊都要呃

烏G會半大

仆街黑根訓得

基達菲即場開1.5b 冇了

卡耳頂實未

Aik快手整多粒

低能刷角繼續

對左

屌
又刷C

烏G爽手

我好早買左

已死

冰c吖屌

有換人咁黑根有希望啦屌
456

玩命 華拉度列2.5入球細 x 艾拉維斯8.5角細

真係講不出聲
突然刷哂人地全場既量

叫到口水乾都冇波入 88

伊朗xxx救世界 唔該快d456

黑根追和輸半啦好嗎

命令荷蘭盃挪威盃即刻半大！

11.5s都爆今日唔賭了

我都打定輸數 我買1.82 一買變1.92 仆街到

烏德又迫害半大

aik夠唔夠膽入多球

意假9c

爆硬了

屌你老母！

痴撚線意假

意假1-0 屌

意假多角到...

史柏爾1:0

屌
識唔識踢波

gg針哂

點解球探可以咁快更新
我用now都未睇到入波就彈左1-0

副選隊抵輸

fake

FAKE

史柏頂住
Aik 赫根 比多2球

SPAL好在FAKE

VAR吹走
撞龍門

fake?

痴撚線，刷唔撚停

意假 fake goal

又var

炸你老尾閪

黑根cup啦

好在有VAR

Fake 完對家入

頂撚住呀 薩斯索羅

衰在刷c唔係入波
但鳩刷

班副選仔冇力

出副選走盤當贏啦

赫根反cup未？

黑根cup啦屌

史帕準備入

意假9c ft我含意大利撚

烏德勒支刺角唔入托柒咩

撻q 連角都敢死，垃圾主隊

烏支準備半大

赫根1:1

屌針11

黑根1-1

赫根快cup

我含夠兩條！

黑根

黑根cup ready

gun

赫根俾多粒

我又黑番 訓得

cup佢

劇本來了

仆街換返正選出黎就岩啦

史柏 黑根入波

赫根閪到下半出黎好似唔同左隊咁

買左乜

神奇更衣室OK?

劇本中場先送到嚟

就係要呢啲

哥德堡劇本黎未？

黑根上

神奇更衣

買左和客 屌佢老母

荷蘭今日無波入

漢堡角大ok?

意甲12.5b就差唔多

黑根 薩斯 上佢老母

望住live好想熄

支持

史柏炸完起碼入反兩粒屌屌佢先啦

川半大
卡耳狗
意假11.5s

我爆撚左
唔識點買，12.5s 都唔敢

on9 今晚啲盃全部半細

蕯斯點解岀副選既？

fake完真係對家入

薩斯goalllll

Goal!!

球進了 !

dllm

薩斯好球呀屌

Fake完對家

SALO GOAL!!!!!

3連c出埋睇其他好過

輸比副選

黑根快杯

咪撚炸呀屌

buy wt

大家唔好咁撚興奮住 依家GOAL撚完要等多一分鐘先

咪撚再刷C 賤種意甲

垃圾主抵輸

副選win

又話薩斯副選我dllm

差赫根

差赫根同艾拉維斯 同我上

3點有場心水 ac

Confirm 0:1

副選隊抵錫

薩斯 頂住
aik 入多粒
黑根 反cup
上呀屌

客勝

keep住

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

挪威盃客隊1:0

薩斯副選都贏

我今日黑

var撚死賭仔

赫根d閪波斷腳算啦

12.5s反而安全啲

屌 串咗挪威盃同烏德勒支半大
on9

fake完對家入 不變定律

黑根goal

黑根!!!!!!

CUP

屌12

赫根入埋 好波

黑根入波

黑根我愛你

屌你老母赫根半場打假

黑根反cup成功

赫根 2:1

勁撚到

好撚假

痴撚線 訓教

黑根反cup

食屎狗撚我和客

史柏爾呢

我越屌越有呀仆你個街

收息巴13加油

全客

兩場頂實，華拉快入

aik 黑根撐住呀

Diu 係都要打假開主客？

12.5b 2倍幾入定手

今晚要開全客 冇計

個紅衫睇住佢入

做得好 赫根

比假希望我 本身預左輸硬 冇啦啦1:0做乜撚

爆左我就唔撚刷
正撚樣

話左全客

薩斯 黑根 aik 繼續入佢老母

史帕 比人禁住屌

仆街聽左成晚副選

黑根呢啲賤種波黎
上半場就死狗咁比人按屌

幫手gel下

新term 薩斯副選

Aik整多粒定下驚

仲差艾拉未入波

引主

跟我買注ac，今晚反底了

Aik 全格ar

早知串川迪

早餐錢都唔俾贏

唔好gel住

aik 黑根入多球安心瞓

屌佢老母最撚西係呢d波
好似利華古遜咁

屌 我同你同路

貼飛想輸?

入咗波
梗係唔洗狂刷
頂住

一齊屌

咁撚快gel頭

史柏追和ok?

格雷下盤

補下飛啦

吊你烏支爽d手得唔得

信你啦老4

加泰等入波
邊有得輸456未

留左名先 祝中

薩斯 aik 黑根 繼續入 唔好停

有無心水

豬持卡馬亞贏撚埋你對垃圾黑根

訓左陣起身就得返幾場賭

次次買ac都玩心臟
淆底怕怕

川迪@2.16 爽到

史柏追和走盤啊好嗎

艾拉維斯8.5角細爆得了
華拉度列2.5細應該唔會輸

13.55a

小注好，星期六日英超殺狗會

13.5s

贏盤喇屌

11.5s點算

我都淆淆地

烏支半大 快

黑根gel

ok!

好想買1.5/2大

Ok

漢堡串a米角大

覺得史帕會入波

史柏我求下你

下場

格雷主場傻都識買

黑根串aik未收錢就買唔到
得返10蚊

留名

薩斯 aik 黑根 上佢

漢堡太高水，唔敢要

主隊勝+1 ?

賤種馬會開12.5

有冇人有買艾拉

12.5b加油

漢堡串咗基達菲+1

有

我要左對家

加泰2.64w派錢波

拎埋10蚊去買

10蚊都過關點起機

史帕水泥gel得 追一球都有錢收 易到

漢 冇轉盤 要對家了

主隊受讓太假了

咁多細波 又輸死

唔過關點起機

神經漢堡包

艾拉維斯似遲早收皮

買返些少哥德堡ng先

外圍最尾1分鐘先轉水位

漢堡專踢假都買

12.5b穩陣啦 又收蚊

咁你要咩

轟副咁都未入
加泰咁弱架

史柏追和啦好嗎

但主隊咁正氣都受讓有啲驚

一日全勝一日全炒 勁到

卡耳馬追和先啦

史柏追和 頭五抽一派一百

刷c 半和半細
first goal
9.5b
差客盤屌住

漢堡差啲比人秒goal

呢場真係睇唔啱 skip左

漢堡快啲半大

輸波就同我刷爆佢

Me

A米對家派錢，越睇越似琴晚西維爾對皇馬

史帕垃撚圾到咁，想靠佢入波都難

我想派錢啊 追和啦好嗎

無希古恩

一定要贏
起機注

加泰入未

意假0-2

SALO2比0

利雲特半客

卡耳馬入未

Goal

Aik黑根頂住

索羅斯

0:2 薩

VR

唉屌 買左史帕下隊

屌又炸

吊, FAKE

咪撚打和呀屌

炸完對家入

有冇咁多黎炸

刷角入波唔該

咪撚gel完對家入咁撚老土啊屌你個閪

卡馬馬比力

炸左到對家啦 史柏追和有望啦

拖撚到完場啊屌你老婆

炸就識做啦

漢堡刷角入波
上

漢堡唔刷c就送

漢堡比人按屌緊

上啦卡耳狗

客勝劇本

嘩屌，又fake goal
我玩完了

岩岩都話成隊副選架
識揀啦

博12.5大

卡耳狗屌你全家

意假冰全場

刷狗個力加
門前飛機

利雲特大波啦

比多角

12c diuuuu

黎俾多隻角我
12.5b

刷c狗頂撚住個客盤

艾拉miss 12m

1-1

漢堡又跟黑根劇本一樣

艾拉12碼唔入

屌你老母艾拉維斯12m都射失又俾人禁住屌即係唔使玩啦

？

買左客ng 好彩

嚇撚死咩
封盤咁耐

到艾拉要屌 入啦你

13c

屌點解卡耳馬咁撚廢

客盤屌撚住啊

13角 goal

卡爾馬追和是夢？

黎個0:2

齊中

意假兩隊正賤種
平時唔刷今日刷到咁

追左13.5細架屌 最尾先爆角

完全支持

入撚到咩成場俾人中出
呢場唔係客就和架啦

無角架啦放心

spal狗

買黑根讓1球 係唔係可以收皮

平時都9隻10 隻走唔甩

不過上場買佢角大半7 全9, 仆街黎

咁多半和

刷屍仔同我頂住最後5分鐘

我都記得
平時都係 789角
兩邊都唔係好刷得
靠人刷
今場

屌那星，唔怪得輸

幾多

唉12.5s

意假快撚啲吹完啦
禁爆平安鐘啦

Dllm’!!!
Bee 救我

aik 2:0

Aik全格

買左客盤真係禁撚爆

aik

0:2 Aik

卡爾絕殺好不好

aik!!!!!

意假又0-2

索羅斯好波

屌你老母史帕爾

薩 gOAL

無角架啦
全場冰封左

基達菲快手

中柱，dllm

加泰上啊

A米等低中位數角大
一陣黑根Aik串埋派咗就推落去

燈
買左利雲半客

好想屌撚死赫根半場失波

漢堡 華拉上啊，對你有信心

炸

黑根 頂撚住 我要1點 3場全客

AIK 爽4

莎羅索高一班波

無即角

一陣到就叫我啦飛雲

其實講緊邊個

aik 波膽1:0, 2:0 成日開

黑根入多粒開-1啦

屌
咁開即場托咩

漢堡半場比一粒都好..

巴打今日要左咩

薩斯不完吹雞早十分鐘派錢好冇？

薩 單刀 2打1 傳比龍..

10.5b

無咩想玩 訓返個教算

屌我信自己買全客盤未好
上黎見撚到話出副選 屌

睇完黑根唔會再賭瑞超
利申無買

一開頭都講左頭4場全客

意甲主隊三場主場全勝 平手盤 派錢派到

開個全燈比書包!

以為黑根過關飛會輸
多手穿多左條利雲加泰

3串1 差呢場我屌

黑根 入多粒啦 -1

黑根w
黑根2.5b
黑根-1
艾拉維斯-1

點解唔撚信自己

索羅和客
赫根和客
比赫根逼害

赫根我屌你老母

Same
買完漢堡W同基達菲+1
希望聽朝收錢

見黑根上場咁撚勁今次先讓平半 唔敢買
AIK榜首對垃圾高登寶先讓半一 又唔敢買
點知開撚哂

13.5細頂到 但輸翻史帕Ng

黑根aik好波

書包又羊！

黑完啦你 恭喜哂

聽日荷法乙追數

最撚高水果場無買

串起咗

aik
川迪
基達菲

cashout3k慢慢玩

13.5s留名

A米半客

Tamaki不如開個channel度飛
成日搵你唔到
打算想10月1000上5萬
賭重心

艾拉維斯-1你覺得開唔開到
今朝普馬多謝哂

我又跟！

一齊加油一齊羊

開唔到 贏都難

收到外圍急電
A米半大2.55 派錢

今日先玩返 入錢啦?

下半場到艾拉發力

成隊副選

格雷頂住

又副選

無鋒力，屌細波

cls 場場細波 漢堡都細

無希古恩落飛係咪引緊人買

起緊機啦
唔洗入
尋日多仔7：0即場
Aik 黑根咪串起咗
59分先買無落爐

漢堡刷角

A米對家不敗

AC強陣 準備又踢場假波撚手足

賓菲卡無主力前鋒

補5分鐘，我都差啲嚇死

齊齊屠狗會

本身想要a米 skip算

開場前大回一下

今晚咁多副選

副選日

要左主

仆街漢堡 開下半大好無

ac上盤

唔該 我想問漢堡大波係咪針得

a米半大

比d信心

利雲goal

0:1

利雲特1-0

0:1 利雲特

屌我眼花呀？利雲特做乜撚野

刷角阿漢堡

咁咪好穩

屌你咩利雲特
買你半客唔早啲入

安玻里咁廢 A米咁都贏唔到就降班啦

華拉做乜鳩

買大波 半場0:0魔咒

唔好咁講 琴晚巴塞示範輸比榜尾

華拉反杯 4.8

副選

有興趣齊齊度飛tg我
我個Tg名好易搵 係你爐入面搵

疤入完當練波鳩猜姐

巴塞咁廢唔好拎黎同A米比

Aik黑根咁快派咗

11

係西甲雙雄

刷角入波

利雲特1:1 屌你nba

仆街話口未完就和返

華拉反杯

琴日好多西波

Btw有買13.5s?

A米又冇即角

唔上力

閪米
狗會

聽日真係要

漢堡開到半大我唔賭

成晚未開過半大 應該就快有

利雲ng想要

賓菲卡

漢堡唔刷c jump

a米正氣

買左盤都唔敢買ng啦
對家想入就入

今日開定啦
Draft緊聽晚波喇我
諗住聽日度好星期五六
再到時睇尾盤人腳決定
唔早度真係唔得咖星期六

我個主fg冇咗個下已經覺得主隊贏唔到

rc戰神出埋 8啦

利雲RC

利雲特紅埋

貝迪斯4勝
有受讓買係咪伏?

主cup

反cup的節奏

華拉要了

反正無即場

A米1-0
買親佢都輸 唔買又贏

ac goal

A米

加泰 漢堡 華拉上啊

無希古恩呀屌

法乙荷乙一堆波見到就驚

456lu

華拉2:1

買唔切華拉ng

秒cup

2:1

輸埋

原來今日唔係上盤下盤大波日
係副選日

韓潔c又贏

靚波

漢堡 加泰上啊
對你地有信心

副選反cup成功 ac副選成功

副選好撚好用

成晚啲副選都贏波

副選搏表現係落力d

後備先係重炮手
平時上場嗰啲爛頭卒

真

聽日鳩篤條半大算

漢堡大波 祝你升翻上德甲做小強 細波落德丙

艾拉 主場都入唔到波 係到撚狗!!!

廢到嘔

副選先正氣
無人識 個莊要過數都唔知過比邊個

法乙
梅斯作客輸比巴黎fc
朗斯主場對巴黎fc低水1.68win

入返粒先啦艾拉

12碼都射失 怕0:0

利雲咁都和到就仆街lu

要埋賓菲加瞓

邊隊出副選買邊隊

主能夠 不過無盤買算點

仲有邊隊出副選

副選易到..

好難賭

法乙我成日都唔買盤
有盤啲錢買通常難中

利雲ng超高水

華拉場波好似夾硬做比佢咁

狗會好似第一次收埋朗斯個盤

有冇副選tips

和

除咗梅斯對朗斯嗰場即場要咗梅斯
我場場都直屌朗斯win
無留意

挪盃 漢堡開大得唔得

晏晝睇好似有朗斯讓平半買

貝迪斯副選

Ac妹咩撚

艾拉維斯 7.5S 8.5S 3折FAST TRADE

副選!?! 要了!!!

狗會主勝咁低水 最小半球 巴黎fc 啱啱贏完梅斯 skip 算

你加下睇下仲有無

利雲特ng

cls又爆角

a米整多粒

8c

a 米場波夠膽死1c 都無

0.5/1b ok?

利雲追和真係一世球迷

52分鐘果陣買7.5S 54分鐘就開始爆角 10分鐘內爆埋

加泰 漢堡上

9分鐘就jump左
7.5s

法乙draft
想要gfco對家
華倫西恩斯+1
紅星對家
朗斯細波

一樣

今日d角乜撚事。。

係咁連

9c 一直買細都買唔到

西甲開角嗰場
平時兩隊場均刷3角

基達菲果場就嚟打交
D犯規多撚到

利雲ng都好 俾我贏盤呀屌

今日瞓著左...D狗會精選咁勁

主隊入一粒啦

賓菲卡對家一半以上入球靠12m/og

下場歐聯你都買...仲要賓州仔

好難賭
今日啲角
好彩aik黑根正氣
而家要漢堡入波
基達菲不敗

岩岩起身睇緊...好似無乜好買
即場角又唔開

2:0

荷乙
奧斯+1
雙梅 禾寧半大
ajax 青年3.5s

賓菲加-1

加泰fg

串撚左 艾拉屌

賓州未開波?

有預感艾拉 0:0完場

利雲加泰黎個絕殺唔該
信有奇蹟

佢下場打aek 贏唔到去提子國燒球場

莊拿c傷左後 賓州d大波都skip閪

一齊屌下先啦

角大雨

你唔好完場先講

20分鐘後有結果再講

一樣串撚左 爭氣啦 艾拉仔!!

妹撚到on99

快啲開爐啦
唔係擺係邊度save低好

想要埋甘堡爾3.5s
跟手發覺狗會開2.5/3

唔係射miss個12m 真係唔洗咁頹

支持0:0

加泰 漢堡上啊

漢堡肯入未

咁貼起果面先

賓周想點

goal

加泰派錢

高！

加泰goal

基達菲1-0

基達菲goal!

漢堡上啊

on9 艾拉 解散啦好嗎?

角球冰封術

傾緊劇本

差利雲特一球

要信有奇蹟 一齊買利雲ng

格雷頂撚住

12m唔入

信念

艾拉維斯真係屌你老母
12m唔入慢慢拖到人地入
同利雲特個場入完再紅再cup一樣咁撚假

基達菲都生性左

一齊叫利雲入球

疤蝗一齊輸...閪甲有咩做唔出

細聲講句加泰手球VAR都入
創笑 頂住！

今年閪甲真係好撚假

見到了

我個紀錄爐摺左咩

你唔知爐可以共用?

艾拉維斯比狗屌啦 12m唔入都知聽仆街

漢堡7成控球入未

睇完live 覺得球證真係玩晒
買左客隊 但覺得場波好撚假 手球VAR完照入

有信心

7成控球俾人入

我啲伏水都想共用?

一齊用唔會好嘈?

01

我唔介意人QUIT

YOU JUMP I JUMP

a 米終於2屍

屌 炸

一場半大都無....半大黨今晚要jump了

漢堡對家頂實

大波已死

格雷頂住呀仆街

下半先係刷C

漢堡上
有信心！

好彩淨係買頭場

屌..好彩今晚瞓著左, d波咁樣既

艾拉加泰爆完的角就停

見到30分鐘0屍取消關注左

真係想2:2

咪撚係

閪甲下遊隊同意甲有得揮

主隊1C都無

艾拉維斯絕殺和波未

比多兩角

2x1 jump 定先

艾拉 one more c

12C

Gel

半2全?

低水買左11.5b

10

上

絕殺

1-1 艾拉

加泰

絕殺埋2:1啦

好彩補左飛

基達菲+1頂住

走盤

夠膽就入多啦 艾拉仔 -1

封盤 屌

比多一角 求

平手盤好撚準

艾拉頭槌靚

漢堡

副選咪照贏你

賓周又推遲?

屌你老母艾拉12m入左而家就2:1啦仆街

A米刷角吧

頂你中場緊

比多奇蹟一角

唉射12m都輸

球探中場成日撚狗 幾時撚下我

笑到停唔到 屌到走火入魔

走盤super大家開心

屌咁都走盤 我想回血啊仆街

基羅納 訓醒收蚊

你想中場點撚你
我淨係想漢堡入波

華拉度列
基達菲贏少半

a米可唔可以2比0呀

開埋POST訓

好撚彩7倍幾補左和
原本想唔撚補

刷角先

1001

4:00有預感主